親戚問做咩銀行工 我答Bank Cso

即刻髀人笑米姐係teller仔

搵到錢你理撚佢笑你

第時一巴巴美金車埋去臉

有鬼用咩
要入倉

有咩好笑？個親戚傻撚左？

距大rm
又冇明顯笑
但句米姐係teller
好un耳

者係做咩

teller

佢出街食飯咪又係有機會哽親

同aco同級數既工

ching點睇銀行rm班女
日日著黑絲賣客

冇本事走唔到

有冇淫香？

好過課金電子雞

回錯post

點先屌到

大膽啲問

咁你明知有個大RM喺度仲講CSO又真係等俾人笑嘅

teller 咪 teller

你就好啦，日日返工數銀紙
不過唔想俾人笑就考埋178, 俾你BM 知道你有心上，轉DEPARTMENT 升RM 3年內唔難。俾親戚知你有上進心，就唔會笑你

轉RM la
3年內人工上4萬唔係難事

CHIEF SECURITY OFFICER

Aco 有機會穩三皮 , teller 無可能